﻿Инструкция по установке и использованию службы BnrVideoLogger совместно с программой iSpy 
для видеозахвата пользовательских операций с безелем Bnr:

1) Залогиньтесь в Хост-машину автомата с административными правами
		
2) Скопируйте всю папку BnrVideoLogger на диск С:\ 
   (если захотите использовать другое место, поменяйте путь к директорию в файле настроек videoLogger.ini
    <Settings>
		<key>VideoLogDirectory</key>
        <value>C:\videologs\video\videologs</value>  <<=== здесь укажите путь
	</Settings>
   )

			Установка и настройка iSpy:
3) Установите программу iSpy из поддиректория iSpy запустив Setup.exe
4) Не меняйте директорий установки iSpy, пусть будет по умолчанию (C:\Program Files (x86)\iSpy\iSpy\iSpy.exe) 
	(
     если поменяете то поменяйте путь к программе iSpy в настройках
	 в файле videoLogger.ini :
	  <Settings>
		<key>SpyCameraAppFullPath</key>
		<value>C:\Program Files (x86)\iSpy\iSpy\iSpy.exe</value>
	  </Settings>
	 )
5) Запустите программу iSpy и настройте ее:
	а) подключите камеру - выберите добавить Local camera
	б) настройте каталог для записи файлов в выпавшем после добавления камеры окне -
		настройки - вкладка - Хранилище (Storage) => C:\videologs\
		и добавочный каталог					  => videologs
		добавочный каталог можно переустановить нажав правой клавишей мыши
		на окне камеры и выбрав настройки->хранилище
	в) проверьте еще раз эти данные -> они должны совпадать с данными каталога
	   настроек в файле videoLogger.ini
	   <Settings>
		 <key>VideoLogDirectory</key>
		 <value>C:\videologs\video\videologs</value>   <<== эта строка !!!
	   </Settings>
6) Добавьте программу в Автозагрузчик Windows:
	а) зайдите в меню Старт -> Программы -> Автозагрузка ( может быть в Служебные )
	б) откройте его правой кнопкой мыши
	в) скопируйте в него ярлык программы iSpy с рабочего стола

			Установка и настройка Автологина на Win для автозапуска iSpy
7) Откройте меню Старт и наберите имя программы:  netplwiz
8) Запустите netplwiz
9) Выберите учетную запись администратора и после этого уберите галочку сверху с чекбокса 
	"Пользователи должны вводить пароль при входе в систему"
	"Users should enter password on enter to system"
9) В открывшемся окне введите пароль администратора

10) Запустите файл CreateService.bat c административными правами

		Это Все !
		Получайте удовольствие от работы, подготовьте флешку с именем тома 
		VIDEO_LOGS или если хотите другое имя -> поменяйте в файле настроек
		videoLogger.ini
